有冇人屋企有裝夾萬嘅經驗？

要釘起櫃入面，有冇教學？

夾萬內有幾個窿，預你打爆炸螺絲裝死係牆上面唔俾人抬走

👍🏻👍🏻👍🏻